我再重申一次 影響你升學既只有DSE成績

乜撚野大過小過缺點全部無撚用無影響架 JUPAS淨係睇你張DSE成績表考幾多分

你唔會話因為好撚多優點 20分都入到神科
亦都唔會因為好撚多缺點 7科5**都入唔到神科

D缺點大小過係用黎嚇人 唔撚洗理架

中學手足們 放心放膽去做D自己覺得岩既事啦

Psuh

推

比D垃圾教畜廢物學校兇你唔撚洗驚架

咁大個人唯一遺憾係中學太乖乖仔

係100%

想當年有個fd中五先嚟一鑊勁袋兩個大過
結果咪又係直入暴大

就算你比人踢左出校都唔撚洗驚

JUPAS同DSE都係有錢就報得 中三畢業一樣可以入U

印象中唯一影響既好似就係做狗定考紀律部隊

幾年前有朋友報咩學狗定輔狗計劃果陣話要搵哂小學至中學所有成績表出黎睇你操行

你唔係想考狗既理都唔撚洗理

PUSH

過來人表示rentq

中學高form 記過過
高form每個term平均10日以上abs
成績ranking一pat屎咁 依家HKU

係咪揀操行拎F既人做狗

的確